人生冇意義了

有

瘦你老木雞

養和b

-.-

養乜

^^

=.=“h0 mk

7.7

好撚累

曼聯輸波木7.7

2&b

Agger

阿根

糖

等收工

收撚左

勁

眼訓

訓

不了

就嚟可以轉ft了

做咩咁驚訝

好久不見

唔好轉啦

無啦無啦

無乜鳩

葉

差啲見你唔到

我矮

唔轉哪有錢

收嗲

搵錢好呀

做乜

唔啦

嘔了

典解

有左？

版主幾時整頓風氣

唔想

唔好逼我

自宮

岩牙

lm

做咩改名

如入無人之境咁

光明正大

癲完木

未

8.7

嘔屎7.7

嘔乜鳩

見到就嘔

聽日又要返了

加油

咪嘔落我到

但好受落

嘔撚哂

全撚部都一樣

脾冰個搞大肚

見到啲臭雞就嘔

呢個真 餵埋口邊個唔食

我係臭鴨

天相天相

死臭鴨屌你老母

講淫野好正

我逼逼逼逼逼卜卜

主動啲啦^.^

會點？

你好香

好撚受落

香蕉

我想學嘢

唔食蕉呀

香屎^.^

咸青口個個post都好多野學

gooddddddds 大師

蘋果

唔想到聽日 但眼訓了

訓覺laaaaaa

笑屎

香蕉-.-

從良 想幫佢贖身

筆鳥 好臭

2點前

立即 唔訓就立即 屌你老木

唔訓

屌你老木

買佢返去私有化

唔撚shake貨

你返印度吃蕉laaaa

怕佢未玩夠周圍un

聽下歌先

賓賓？

唔會夠

一陣惹性病比我

你係？.？

屌你老屎笑到扯how

我係你老母

媽媽

毒？.？

毒

你老母比狗屌

你就好

邊隻

好what

假狗

做mk

5 mk

金毛？.？

癲女人周圍幫人含

黑 過兩日剪完想染 染咩sick好

金

4mk

不了 貢mk

不嬲 第一日色拒

貢串

白金

仲mk

U2

吹牙？

打撚死你.jpg

我冰柚

貢對禾

Mk Ching

你咪mk

禾毒能= =‘’

典敢打你

冰個信

Y.Y

All=.=

5夠你打

Me is^^

u is mk

Me is毒= =

個個都知我毒^^

喉嚨痛

🧨boooooom!

炸？